# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 천영준, 2022
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-28 03:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-05 18:17+0000\n"
"Last-Translator: 천영준, 2022\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/widelands/teams/35159/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addons/white_summer.wad/addon:2 addons/white_summer.wad/editor.lua:7
#: addons/white_summer.wad/editor.lua:38
msgid "White Summer"
msgstr "하얀 여름"

#: addons/white_summer.wad/addon:3
msgid ""
"Contains flowering meadows, clearings, dolomites, wet beach, green and muddy "
"water. New birch."
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/immovables/birch/mature/init.lua:9
msgid "Birch (Mature)"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/immovables/birch/old/init.lua:9
msgid "Birch (Old)"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/immovables/birch/old/init.lua:10
msgid "Birch"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/immovables/birch/pole/init.lua:9
msgid "Birch (Pole)"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/immovables/birch/sapling/init.lua:9
msgid "Birch (Sapling)"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/immovables/linden/mature/init.lua:9
msgid "Linden (Mature)"
msgstr "린덴 (성체)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/linden/old/init.lua:9
msgid "Linden (Old)"
msgstr "린덴 (노목)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/linden/old/init.lua:10
msgid "Linden"
msgstr "린덴"

#: addons/white_summer.wad/immovables/linden/pole/init.lua:9
msgid "Linden (Pole)"
msgstr "린덴 (줄기)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/linden/sapling/init.lua:9
msgid "Linden (Sapling)"
msgstr "린덴 (묘목)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/pine/mature/init.lua:9
msgid "Pine (Mature)"
msgstr "소나무 (성체)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/pine/old/init.lua:10
msgid "Pine (Old)"
msgstr "소나무 (노목)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/pine/old/init.lua:11
msgid "Pine"
msgstr "소나무"

#: addons/white_summer.wad/immovables/pine/pole/init.lua:9
msgid "Pine (Pole)"
msgstr "소나무 (줄기)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/pine/sapling/init.lua:9
msgid "Pine (Sapling)"
msgstr "소나무 (묘목)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/red_maple/mature/init.lua:9
msgid "Red Maple (Mature)"
msgstr "홍단풍 (성체)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/red_maple/old/init.lua:9
msgid "Red Maple (Old)"
msgstr "홍단풍 (노목)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/red_maple/old/init.lua:10
msgid "Red Maple"
msgstr "홍단풍"

#: addons/white_summer.wad/immovables/red_maple/pole/init.lua:9
msgid "Red Maple (Pole)"
msgstr "홍단풍 (줄기)"

#: addons/white_summer.wad/immovables/red_maple/sapling/init.lua:9
msgid "Red Maple (Sapling)"
msgstr "홍단풍 (묘목)"

#: addons/white_summer.wad/terrains/clearing1/init.lua:10
msgid "Clearing 1"
msgstr "빈 터 1"

#: addons/white_summer.wad/terrains/clearing1b/init.lua:10
msgid "Clearing 1b"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/terrains/clearing2/init.lua:10
msgid "Clearing 2"
msgstr "빈 터 2"

#: addons/white_summer.wad/terrains/clearing2b/init.lua:10
msgid "Clearing 2b"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/terrains/clearing3/init.lua:10
msgid "Clearing 3"
msgstr "빈 터 3"

#: addons/white_summer.wad/terrains/dolomites1/init.lua:10
msgid "Dolomites 1"
msgstr "백운석 1"

#: addons/white_summer.wad/terrains/dolomites2/init.lua:10
msgid "Dolomites 2"
msgstr "백운석 2"

#: addons/white_summer.wad/terrains/dolomites_meadow/init.lua:10
msgid "Dolomites Meadow"
msgstr "백운석 목초지"

#: addons/white_summer.wad/terrains/flowering_meadow1/init.lua:10
msgid "Flowering Meadow 1"
msgstr "꽃 목초지 1"

#: addons/white_summer.wad/terrains/flowering_meadow2/init.lua:10
msgid "Flowering Meadow 2"
msgstr "꽃 목초지 2"

#: addons/white_summer.wad/terrains/flowering_meadow3/init.lua:10
msgid "Flowering Meadow 3"
msgstr "꽃 목초지 3"

#: addons/white_summer.wad/terrains/flowering_meadow4/init.lua:10
msgid "Flowering Meadow 4"
msgstr "꽃 목초지 4"

#: addons/white_summer.wad/terrains/forested_dolomites1/init.lua:10
msgid "Forested Dolomites 1"
msgstr "숲 속의 백운석 1"

#: addons/white_summer.wad/terrains/forested_dolomites2/init.lua:10
msgid "Forested Dolomites 2"
msgstr "숲 속의 백운석 2"

#: addons/white_summer.wad/terrains/forested_dolomites3/init.lua:11
msgid "Forested Dolomites 3"
msgstr "숲 속의 백운석 3"

#: addons/white_summer.wad/terrains/green_water1/init.lua:10
msgid "Green Water 1"
msgstr "그린 워터 1"

#: addons/white_summer.wad/terrains/green_water2/init.lua:10
msgid "Green Water 2"
msgstr "그린 워터 2"

#: addons/white_summer.wad/terrains/green_water3/init.lua:10
msgid "Green Water 3"
msgstr "그린 워터 3"

#: addons/white_summer.wad/terrains/muddy_water/init.lua:10
msgid "Muddy Water"
msgstr "흙탕물"

#: addons/white_summer.wad/terrains/wet_beach/init.lua:10
msgid "Wet Beach"
msgstr ""

#: addons/white_summer.wad/terrains/wet_beach2/init.lua:10
msgid "Wet Beach 2"
msgstr ""

#: screenshots/white_summer.wad/descriptions:1
msgid "White Summer (1)"
msgstr "하얀 여름 (1)"

#: screenshots/white_summer.wad/descriptions:2
msgid "White Summer (2)"
msgstr "하얀 여름 (2)"

#: screenshots/white_summer.wad/descriptions:3
msgid "White Summer (3)"
msgstr "하얀 여름 (3)"
